再見香港？

自己親眼睇住大陸喺香港咁多方面不停咁同化/破壞真喺好唔開心但是試問香港人又可以做啲咩 始終蟻多褸死象

我已經決定好第時會移民，一搵夠錢就走

有幾多同我嘅諗法喺一樣？

我好擔心大陸會有一日唔再比你班香港人走，哩啲咁嘅垃撚圾，顛倒黑白嘅國家真喺有可能做得出

正皮:走
負皮:留

返大陸做大灣區KOL

巴打真喺睇得開

大灣區機遇處處

支那依家放寬左生育問題

可以無限生育

你估下遲下香港人口老化會點？